黃色經濟圈《幻愛》谷底反彈, 奪周六票房冠軍. 女主角感謝手足支持.

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》已於7月2日在香港正式上映.

《幻愛》質素唔會衰過藍絲大片《葉問4：完結篇》; 兩片同樣獲得香港電影金像獎既最佳導演獎提名.
結果《葉問4：完結篇》香港票房依然收3000萬, 《幻愛》首日開畫票房卻仆街收場.

好好彩, 幾位重要手足即時幫套片告急, 如 梁頌恆, 杜汶澤, 同埋facebook專頁"港唔斷戲".

結果, 《幻愛》谷底反彈, 入座率回升, 更在周六勇奪單日票房冠軍.
我昨日見到各戲院的入座率回升, 感到手足有愛, 不禁流下眼淚. 非常感謝各位手足支持.

照咁睇, 《幻愛》至少在下星期可繼續上映.
不過《幻愛》要係未來幾日保持住高入座率, 係下周末 (7月10日-7月13日) 既入座率更加係重要關鍵.
因為, 超級大片《屍殺半島》將於7月15日上映, 肯定會大搶戲院場次. 如果《幻愛》不能保持住高入座率, 有可能係7月15日落畫.

所以, 小弟繼續請求手足入戲院支持《幻愛》票房. 亦希望喜歡此片的手足, 可把此片推薦給更多朋友觀賞. (當然, 如果你不喜歡此片, 我不會強迫你)

再度感謝手足支持. 另外,《幻愛》女主角蔡思韵也曾參演《返校》重要角色; 她剛剛也答謝各位手足支持.

蔡思韵 Cecilia Choi
7小時 ·
.........
有很多觀眾也有私訊告訴我觀後感，我都有看到，但原諒我未能一一回覆。看到《幻愛》能被大家喜歡，我是很感動的。
甚至能成為今天的單日票房冠軍，這對我來說已經是奇蹟。原來奇蹟真是能被創造，謝謝你們一起參與在這個奇蹟當中。

「好的藝術令人對人性有更大的包容」
這是我老師說過的。我想，能令觀眾有多一點點對於自身、他人與愛的反思，這樣便足夠吧。

Ps:. 票房分析。

然而，新開畫電影幾乎全數爬升不及上映中電影，唯有一部電影卻一枝獨秀。

高先發行、周冠威執導的《幻愛》雖然開畫首天成績一般，但周末仍獲增場一成四至60院映逾220場，結果全日以逾萬三人次拋離對手，爬升達三倍半，而每場平均人次則以58成全日之冠，爬升亦達三倍，推算收入更是上升四倍至接近75萬，可以說是意想不到。《幻愛》於周末大幅上升，跟製作人員在開畫後有其危機意識，立即透過社交媒體呼籲入場，而電影亦有一定口碑，令電影於三天連同優先場累積達150萬。

佢好靚

戲院場次.

咁黃既導演, 手足點可以唔支持?

《幻愛》導演: 為「香港示威者」平反. 香港人抗爭意志強大.

《幻愛》 導演: 「香港示威者」已回答了我在<自焚者>提出的問題, 令我非常動容.

Pishhhhh

尋晚睇完 其實好睇

前文：

黃色經濟圈告急! 《幻愛》開畫票房慘淡.

杜汶澤: 請求手足睇《幻愛》. 套片既導演拍過《十年》(自焚者)

梁頌恆幫推電影《幻愛》

推

驚太悲情同太一念無明

支持手足

就算唔講黃唔黃套戲都真心好好睇
成個場景就係屯門同輕鐵， 大家手足離開香港之後睇番一定喊到傻

咪改人地講嘅說話詞語啦
又標讖人地
人地做創作係需要我地保護唔係推去浪尖

push!! 好電影值得一睇

Gogogogo

真係睇左 幾好睇

套野唔係好悲情

其實真係好好睇
多謝佢地為我地帶嚟一套咁好睇嘅戲就真

睇你點睇，我睇完覺得好撚sad

請問我有邊句野，會將佢推去浪尖？

我推呢套片己經好小心, 務求演員同套片唔會被封殺。

劉俊謙D戲唔錯,請繼續努力

套戲真係好好睇，
無論係鏡頭定拍攝手法都好正，
男女主角啲演技直頭令我自己都以為同女主角拍緊拖
唔講咁多，要去接佢收工啦

繼續推 繼續推

下個禮拜先睇
不過都好期待屍殺

諗住今日去睇
支持本土電影

首主題曲好好聽
因為首歌先留意到套電影

push

有無人知0:46開始嗰段配樂係來自邊度
好熟悉但講唔出

下星期上屍殺
大機會cut場

最後個幕係真定又係幻覺黎？
BTW 真心好睇 有精神病真係好慘

尋日去咗睇，full house，大院嚟
香港人

琴日睇咗，覺得好好睇、題材特別、畫面好靚、俊謙好好戲，支持本土
同埋家陣睇戲真係好平，好抵睇

睇左可以入黎討論
《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！(2)

好睇

你條女叫欣欣?

本身冇期望 諗住支持下
睇完 比想像中好睇好多 未見過港產片拍呢類題材可以拍得咁好

爆場 好難買飛

真係好睇嫁
大家有時間記全睇埋叔叔同金都

女主角幾正

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

唔係一般愛情片,值得入場睇
夾埋配樂會睇到想喊

是咁的, 我最近見返個夢入面既女仔...

黃色經濟圈同埋感謝手足？

出緊去睇

Book咗一陣睇

一陣去買飛

up

Pish

女主角輸最住女主角好唔抵

本身諗住聽日去睇
係咪留到7月10－13先去睇好

屯門牛同我出嚟！

大約講D咩,好驚睇愛情片

導演拍過《十年》單元故事<自焚者>。
咁都唔係黃色經濟圈? （從開畫票房證明，打”黃圈”牌係救左套片）

手足，唔係只指勇武人
女主角：甚至能成為今天的單日票房冠軍，這對我來說已經是奇蹟。原來奇蹟真是能被創造，謝謝你們一起參與在這個奇蹟當中。

係呢個case,. 參與創造奇蹟既人，都係手足啦。

講精神病

男主角冇提名先on9
講緊古天樂郭富城都有

Push

好似住佢樓上
咩名就唔知

其實對睇戲不嬲無咩興趣
但我唔少fd 睇完都話好好睇 所以今日入場睇了

其實個女主角好養眼

大家記得去睇啊！

睇完覺得好睇可以同朋友介紹下
我都係朋友介紹先睇

本身都係人地話好睇先去睇
未知係黃嘅導演
平心而論好好睇
2個鐘話咁快就過咗

無話佢唔係
但你見幾乎全部新聞網／social media
都係用香港電影嚟形容，而唔係黃色經濟圈去形容
你就知道要靜少少啦

話說我幾鐘意女主角依type
有無佢既j material?

個感覺似極道鮮師個仲間由紀惠
有冇人明

話咗週末都未過唔洗咁驚啦

睇咗
真係拍得好好
演員冇得頂 睇到好投入
唔係睇開呢類片
但都唔覺悶 故事都ok流暢

就算唔係黃藍關係， 套片值得支持架

買左飛陣間睇 好期待

佢地唔可以自認係黃色電影，dirty job由我做

票房，唔唱黃叫春，套片跟本無咩連登手足留意

男主角個樣就似林阿p

佢令我諗起小龍女同白素

推推

如果唔好睇點死撐都唔會開始反彈到

證明呢套野本身唔錯架

gigo

黃藍—-戲院篇

請大家睇一睇

GOGOGO~~~

真心好睇嘅

支持真正有心有質素嘅本地創作

好好睇

原創音樂嚟㗎

推推推推推

咁又未必唔關黃藍事 如果唔係因為有黃圈 我本身都唔睇開香港電影都唔會專登走去理 都要有個切入點先得既

我認衰 以前睇開netflix、睇開外國電影同埋tvb 冇乜撐過本土電影

Tui

多謝各位手足支持

返工好忙
希望搵到一日去睇

一定要睇

一定要支持

支持

一定要入場

入場睇

近五年最欣賞既港片

同意

多謝手足

多謝香港電影

繼續升啊，打算落映前再去三刷。
本地出色既香港作品值得支持，
更何況個導演係同路人，更加要支持佢！

tui

見哂朋友去睇

非常感謝手足

我就睇台灣電影/台劇多既 唔細心留意都唔知香港可以咁高質希望之後都會有作品啦 唔係就好可惜

本土電影一定要支持

香港電影不嬲好高質

推下

預告剪到快到好似開咗2倍速咁
又嘈又睇到暈

睇幻愛先

其實可能一直都有高質 只係我地冇理過

個結局有啲sad

睇完，一般般

入場支持

咁高質都一般？

之前個po咪話睇左

幻愛上年首映果時已經睇咗

屍殺唔太期待
但預會大收
因為百老滙會力谷
媒體會力谷

幻愛真心高質
至少好過死因無可疑先，我覺得

高質嘅其實一年都係得三四部 仲要唔係部部易入口
反而易入口嗰啲通常都垃圾 但又收得
之後港產片個名咪越做越衰（黃子華）

劉俊謙

下個禮拜去睇

Agger

死因冇可疑都好睇 百貨應百客啫

死因同幻愛都好睇

唔同種類好難比較

嚟緊麥路人都Ok嘅，雖然係合拍片
上年除咗淪落人仲有三夫 獅子山上 都唔差
犯罪現場、G殺我都鍾意
花椒之味就有人好鍾意，我自己一般

多謝各位手足

死因劇情同導技都唔多得
叔叔 金都好好多

仲有墮落花（G殺導演）
雖然主角演出差，但攝影剪接都唔錯

套戲嘅原創配樂好正，想佢出返隻碟

想KKBOX有

原本驚緊係黄被吹大
睇頭十分鐘劇情仲老套tvb以為中伏
點知似屍殺片場咁
唔洗降低到港產片標準睇，都一樣好高質

連自己本土電影都唔支持

文青愛情小品可能比人印象係節奏慢、沉悶，其實拍得細緻可以係更窩心，留低更深既記憶

搶飛啊

高先三寶

係超高質

搶

完全同意

啲純音樂正到癲
唔只kkbox啦如果係，所有平台都要有！

係好好睇 根本唔係港產片level

Sorry 我同我身邊既朋友都係咁(利申：後生)
好少真係支持本土野 習慣左向外求
咁我又唔會虛偽到扮好支持既 咁我以前真係冇留意嘛

多謝你今次支持

你講左好多次啦

我真係好多謝大家，講幾多次都表達唔完對大家既感謝之情

你成日令我覺得係劉謙本人mon緊post

一人做多一步啦 有好多作品都值得支持

今時今日好多香港電影已經係蝕住本咁拍 呢個情況會越嚟越嚴重 再唔睇遲啲冇得睇

如果有人批鬥你唔使理佢
根本係出面十個有九個都睇西方電影大
連我讀書時期同學之間多數都係討論西方電影/台劇/韓劇 追星都一樣 邊有人咁講本土電影呢？最出名都係講黃子華棟篤笑啦

今次係好大突破 希望日後香港電影可以繼續

我係真㗎

請支持

佢有型過我好多

推呀 大大力懲罰

應該係話港產片都可以高質

上星期睇完 金都 叔叔
今星期睇埋幻愛先

佢真係好靚、好有氣質，
又好戲

支持，但唔好下下用葉問票房嚟比咁戇鳩啦

環境已經差好遠啦

好好J

睇短暫的婚姻個陣已經覺得佢好正
氣質出眾

Ok...

噢
總覺得好耳熟

Push左先
今晚晚，已買飛

因為武肺 好多外國大片都推遲左上
塞翁失馬，反而做造左大家留意本地電影
叔叔 金都 幻愛我都有入場睇
今年係近幾年港產片最高質ge一年呀

遲到同Deadline fighter真係香港特色

一時就黃店告急，一時就報紙乞錢，依家又電影乞票，黃圈要乞求先生存到，都核突

7月2號嗰日睇咗
準備聽日再睇多次

係咪套戲重複過幾次嗰首？
我覺得聽落似係remix過嘅李香蘭

啲景拍得好靚

唔太追貼連登，我好有興趣知道有無「手足」係TG 或連登乞錢，希望無喇，但就算有我都唔意外

覺得有啲似 香苗レノン

睇咗

啲大電影靠媒體谷宣傳乞票房都好核突

俾人重新認識都係一件好事黎既

我琴日都睇咗 有幾個scene 都比女主角電咗電 個故事劇情係幾特別 不過無咩高潮位

咁都冇高潮位？

相當唔錯 鏡頭拍得好唯美

TG冇 不過宣傳下電影我又覺得冇乜所謂既

幻愛場次及票價:

至撚黃一定係馬鞍山
爆撚咗兩場
其次 I Square
至撚貴嘅$145都爆
唔知包場定係香港人太撚有錢

屯門牛畀力啦
三間戲院 $30-35睇場戲
暫時無一場係爆

推，好撚好睇

睇一陣八點場
希望唔好咁sad

屯門都爆喎

唔係為票房而賺 真係好值得睇
拍到精神病人對愛情嘅希望同懼怕
啲演員真係做得好好
特別係個結局 唔同人有唔同諗法
睇完有排討論

希望今次唔係最後一次啦

由返校嗰陣已經有留意
然後偶然發現佢係 彼個所在MV女主角
佢好有氣質

推呀

金都呢
叔叔呢

可唔可以係因為覺得會好睇而入場？
唔係因為黃定乜乜柒柒
求其一套唔知講乜嘅美片韓片泰片都好多人入場，
港產片（唔係合拍）咁撚多共鳴反而好少人有興趣

香港人、香港景、香港話、香港故事
好好珍惜啦

琴晚睇完拍得好好
我男人老狗都咸能左

好睇
推

TM太多戲院
上年戲飛講緊100起跳，依家平左一半

同你一樣

尋日睇咗
大家快睇

我女朋友追住男主角話佢好靚仔，要睇多次，我係未事？

btw蔡詩韵好靚，身材都唔差，皮膚夠白又有氣質

其實呢類型既戲先打到入外國市場，佢地需要一個英文配音版

推約咗人睇多次

大力推 好欣賞呢班謙卑又好戲嘅演員

未睇又點知好唔好睇

英文配音版無撚用

少林足球攪左英語配音版，係test screening俾美國觀眾勁屌，最後係美國上番原聲版。

點解香港電影咁多年到依家都咁落後仲要靠媒體公佈票房,
而唔係有個網透明度高d可以有各大電影既票房睇倒
睇倒邊套告急既可以去支持下

要有人脈先打得入
可能先入東南亞會易啲

可能睇完trailer覺得好睇囉
外語片都係咁姐

有冇睇過今晚打喪屍

套戲仲要係屯門拍 拍到好靚
屯門牛俾啲力水呀

Good

基本上所有港產片都告急

黃色力量

真係愛情片嚟 唔洗擔心

快睇！

繼續努力

票房上呀

buy ticket please

琴晚睇咗。比預期好睇。

Full了吧

其實最後係咪真？
定係成套由頭到尾都係假？

真心好好睇 冇諗過會咁出色
男主好好戲 崩潰病發嗰幕真係睇到喊咗好心痛
會係一套願意再花錢睇多幾次嘅本土電影

UA淘大今晚要人

岩岩睇完好值得睇拍到屯門好靚

幫推

劉生依套啲表現真係幾高質

佢係咪由教束開始知名度直線升
佢靚仔嘅程度拋離哂tbb班垃圾
又有氣質

陪我睇

我係二月廿九識佢

嚟啦，就而家啦

純粹未得閒睇，今個星期一個人去睇先

今晚仲有好多場綠色呀
未睇快啲睇

去邊度睇,我買飛

岩比起tvb班垃圾有氣質同靚仔好多

最簡單既嘢偏偏冇人做

就你附近啦

男主角演技有驚喜
唔錯

我都係教束識佢

已睇

以話要支持本土，本土電影都唔支持，本土電影係香港人自己嘅文化

今晚出銅鑼灣

等緊睇

謙謙好靚仔

屯門牛要去支持下

咁咪唔好輕言就走囉
唔盡力留喺到最後, 無悔咁走先有用㗎

佢地現實中真係情侶

推到多d人睇

游水去搵你

女

女what9

我都有入場支持

同女睇

一齊睇戲

好

彼個所在 抱個消防員同睇完張相果到都喊到仆街

真係好高汁

一陣天黑去睇

尋日睇，成場冇小朋友加上全部都係同路人
冇人禁電話同討論劇情
原來睇戲冇人嘈嘅感覺係咁爽

一齊去睇

近年港產小品都有一兩套跑出，今年有高先三寶已經好感動，希望三部都有好票房

揸

咁高質既本地電影唔睇真係會蝕抵

未睇就快啲睇

Push
5/7 有謝票場場！！！！！

變態金魚佬

邊間

其實金都都好好睇
對佢淨係收得400萬感到有啲可惜

多謝大家支持, 我下星期閒日會去睇多次
唔關黃藍事, 係有幾個位真係想回味下

借兩蚊俾你搭船

幫戲院大財團多謝各位手足

游水先顯示到我嘅誠意

睇咩先唔弱智？

我想講幻愛係7月2號開畫撞到刺狗手足同電單車手足單嘢，真係好難有心情去戲院睇戲

咁有啲咩值得你用錢去睇或者做？

想睇裸泳

想乘機格劍

食花生睇你地

好正

我又食

你一路格一路食

叫油dee同佢格

準備去睇會長

你地3格

好好j

外國都想睇，等Apple TV

我覺得似幻覺 但唔知係男主定女主嘅幻覺

Me shy

絕對係有水準嘅作品

推好撚正

真心好睇

今日係大奇蹟日

又真係似李香蘭
感謝

票房要繼續升

巴倫紐
16：00場滿座

咁樣計架咩
屯門四間戲院上 加埋幾多場

巴倫紐
16：00場剛剛滿座

香港人就係咩都拖到 deadline 先做

英皇都滿啦
巴倫紐一陣4點4又有場喇

有乜理由劉俊謙會輸咗個新人獎比條𡃁仔㗎

套戲唔錯，加油

好好睇，一定要睇
高質

有冇人覺得佢似張愛玲

佢望住張相個眼神

啱啱睇完唔錯

又未至於

飛已買等入場

呢個星期會去睇

澤doi吹雞有料到

巴倫紐雖然平，但我覺得隔音好差坐得唔舒服，寧願去新嘅戲院睇

好過一念無明好多

等屍殺半島

等之餘
可睇埋幻愛

我咪係女

emax 打爆左 好似係

大家幫手

原來女主角就係返校殷老師
唔怪之咁熟口面

有乜理由連男主角提名都冇

真心好睇 啲戲好好
劉俊謙好靚仔

剛睇完，唔想咁比較但同叔叔金都比，最中意呢套，個故仔好好，但其實三套演員都唔差，可能我對呢套演員唔熟無期待加唔係迷靚仔靚女所以入場反而有驚喜
我係星期六唔小心經過聽到導演演員加個新書發佈劇透左先今日入場，平時好抗拒劇透，但今次入場睇個時又ok好似二刷緊咁睇多好多野
最後諗落連登咁多精神病患者，個個成日FF靚女甚至明星中意自己，甚至老強自己，現實唔中意自己既女就係雞係公廁，其實連登仔應該會有某程度上既共鳴，甚至會羨慕男主可以輕易FF到條咁立體既囡囡拍拖添

星期一開左好多場
證明戲院睇好套戲
大家快啲睇啦

好認真咁睇你個comment

未入過屯門，戲入面條屯門海濱長廊夜晚著晒燈幾靚，早一日聽導演講先知係邊，香港真係好多唔出名地方但唔輸外國既景點

睇之前抱住撐黃圈先睇

點個原來套野

好好睇

好撚鍾意香港

aggar

係喎，之前冇咩人話好睇，
岩岩睇完，導演講到個故事好流暢
所有位都好順，好好睇

有反思同對導演想講果樣野了解多左

好睇啊，冇抱期望入去，同朋友一齊睇
大家都覺得ok

星期五睇咗好戲來

戲院逢星期二特價，快d訂飛

viu d劇拍得幾好

個個諗到港台片咁其實好撚浪漫

係啊，冇抱期望入去純撐場，睇完有驚喜

多人知又驚大家催殘個地方
屯門唔止呢個景

ok啊，冇你呢個post冇諗過睇

同fd岩岩睇完，一致認為係好睇

好介紹

啱啱睇左

男主角有樣有身材

撐港產好片

佢起歌我就走左，原全冇聽

預告開頭嘴落去個下

同意，男主好戲

笑左

扎馬尾既

係，好難既題材但睇得好順，又易明

俾番credit鮑起靜

即刻幫手推 繼續睇戲！

有冇票房數字？

我今日晏就嗰場都爆

高先發行、周冠威執導的《幻愛》雖然開畫首天成績一般，但周末仍獲增場一成四至60院映逾220場，結果全日以逾萬三人次拋離對手，爬升達三倍半，而每場平均人次則以58成全日之冠，爬升亦達三倍，推算收入更是上升四倍至接近75萬，可以說是意想不到。《幻愛》於周末大幅上升，跟製作人員在開畫後有其危機意識，立即透過社交媒體呼籲入場，而電影亦有一定口碑，令電影於三天連同優先場累積達150萬。

(有預感周日票房可能更高）

高質愛情小品 好有質感
又唔會好娘好肉麻
病發時候既鏡頭用得好好
身為屯門牛完全代入曬套戲
遲d同男朋友睇多次 順便二刷

比大家參考下
金都上映後第一個星期六嘅入場人數係6100
依家票房接近450萬 最尾應該450多啲

幻愛上映後第一個星期六嘅入場人數係13000

幻愛係拍拖戲
拍拖戲既票房持續力有機會比較好。

希望如此

好好睇 買咗飛準備睇第二次喇

金都其實值得更多人支持
可能啲情侶怕睇完會情海翻波，唔敢入場

Cast 岩男主角真係好撚緊要
現實搵班金鐘M 記 來拍就會變左咁

電影鏡頭下 係美好ge

45蚊一張飛
駛唔撚駛收咁平呀，當我地乞兒咩

金都成本200萬
最後票房應該500萬左右，足夠賺小小錢

幻愛票房要1800萬先可以回本

推！！！！

D 鏡頭有水準，演員好戲
收太平....

屌那媽，要1800萬回本就收貴d喇
唔夠出糧講番聲，幫手買多轉

希望越影越旺唔cut場
尋日睇咗

支持本土製作 推出去fb group比多啲人一齊懲罰！

加多個飛機杯，一流

金都其實算係三寶最易入口
多笑位+比較上冇咁沉重 收得四百真係

周導演太重負能量
最後個幕好心寫番男主角有勇氣去愛，唔好再逃避喇

其實金都麻麻地

三寶我都排金都最尾 投入唔到

WhatsApp group too

咁先係連登仔

講質素都好過葉問10倍

想睇...但女主角真係唔靚...

我附近戲院差唔多爆曬

定係女主都患上思覺失調？

Pishhhhhhh

我覺得係佢地兩個各自對愛情既憧憬
兩個係分開咗，但係諗番如果可以一齊，咁幾甜蜜呢

今日戲院接近爆滿

我睇返校/平時啲相都覺得唔靚
但呢套好撚正

岩嫁啦
太靚男主角唔敢高攀
有氣質就得
最緊要冇波 先似樓上 個女仔

氣質 演技比靚重要

好好睇 我覺得成套戲好優雅

我覺得好靚

睇完 好好睇

套戲入面拍得好靚
戲外就普通藝人

我唔覺係sad 我覺得會係真 我相信真心相愛既兩人最後一定會係埋一齊

btw防劇透要撳多幾下個鎖

真係好睇 男人老狗都流馬尿 好感受到個種無肋

有好多種解讀 你可以追返討論post

《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！

好想有思覺失調 可以ff條女出嚟

係咪已經內定左 好似tvb以前揀視后咁

viu係未來電視既希望 tvb執柒左之後就睇佢架啦

蔡思韵個樣唔係話好靚 普普通通啦 但劉謙就真係靚仔啦

wtf

現實就係咁

sor 愛情片我麻麻

唔單係愛情
仲有其他社會因素

睇你點演繹啦，覺得鏡頭當下或真實或虛幻

睇演技啦咁

agree

其實除咗幻愛，港台外判電視節目「浮城」都好好睇，一共有六集。其中第一集講一個細路成長嘅經歷，我覺得好似睇緊麥兜 第二集避雨，好有睇緊以前八九十年代香港散文嘅感覺 呢一班新晉導演都好需要大家嘅支持

呢套好神奇 有人覺得係open end有人覺得好實在睇到咩好在乎你個人有幾積極向上

呢個?

今日成績點

聽日先知數字

但應該唔錯

其實本電影小說係咪要等書展先有?問過光籽電影FB無反應

我認同太靚就代入唔到 而且我覺得已經好正 做欣欣笑得好好睇

睇左，真心好睇！
依幾年最正港產片

女主角一時靚一時唔靚,好睇佢個髮型
係幻愛度覺得幾正

好睇架！

睇完都有d 反思點睇精神病人 or 精神病康復者
片頭個女人除衫
如果喺現場大家係咪會影相post 上連登呢？係咪會圍觀指指點點？

今日睇左
好有意思嘅一套戲
港產片絕對值得大家支持

btw，我記得有個post話香港人唔值得有港產片條友去咗邊

未試過 但應該唔會 好冇品 不過香港人咁仆街食花生心態應該都會俾人公審架啦

會好既

不過爆既時候好樣衰

佢地拍拖好襯

旺區差唔多場場爆

巴倫鈕開兩間院播（好少有）

Push.

Sad 最尾係男女主角既幻覺，定係只係女既幻覺黎？

不過唔緊要啦， 佢地住咁近

有邊個爆既時候面容扭曲都仲靚

仔 會問下是咪找數

好想睇 但無人陪睇 過2日自己一個睇算

我覺得有d仆街會影 但唔係識嘅人都唔會阻止

其實個女主最後係咪到痴咗線

係呀，都係一班年輕導演拍嘅，我睇過關於佢地嘅報導，其中一集嘅導演講到，香港好似一個浮城，香港人係香港生活就好似係呢個浮城浮游一樣

前個三集最易睇得明，後個三集比較抽象，每一集都半個鐘內，好易睇曬

習近平是垃圾

有d興趣

我記得連登都好多突發post 影到d 人唔著衫周圍走
之前都係抱食花生心態睇
依家如果現場見到要試下行多步比外套佢咁

都有係呢個post到貼
佢比我更努力推《幻愛》

星期日青衣睇，個場接近爆滿

加場有望

點解既 有咩分別

btw 好好睇

星期日收90萬，仲勁過星期六

星期日收90萬，仲勁過星期六
（絕大多數開畫電影，星期六票房通常係最高）

如果每日都收到90萬就有得救
但好難
要靠大家推多啲人睇

支特

有冇機過到千萬

靠手足支持

其實呢套野都講左個重點
個d 19中心就同班左膠一樣，圈住班人不斷cap水

咁樣管住班思覺失調既人，同社會脫節，就一世唔駛面對挫折，唔受挫折唔面對痛苦固然唔會有事，但係應該咁做咩？ 唔係應該要幫佢地勇敢面對痛苦，恐懼，慾望同愛情咩？

岩岩睇完早場，星期一早場都幾多人下，估唔到，套野真係拍得好好，好有誠意既作品，值得一睇

阿玲好正

平日睇係一個好選擇

你真識食

睇咗第二次 無第一次睇咁sad 準備睇第三次

光時有

咦 係喎點解會咁設計既 平時都冇為意要人手click

好鼓舞

睇戲其實冇需要人陪

睇完呢套我都做下好人唔做仆街仔
精神病真係好慘 唔係人人都想

佢好似係話香港人自己都唔撐自己人 所以先唔值得
而家見到有人推佢應該都安慰嘅

咁你咪可以知道佢係劇透 你唔想睇嘅就唔會意外睇到

佢好開心

佢都係想因為好睇嘅香港電影頭幾日上映但票房麻麻先咁出標題姐
而家收得幾好大家都開心
未睇嘅快D入場睇喇

Yes. 佢都係手足。

今晚睇？不了

因為星期六睇左

Golden Scene新聞稿 (《十年》導演周冠威感謝手足支持）：

《幻愛》周末票房反彈 連續兩日創奇蹟冠軍
導演周冠威百般滋味 感動城市仍然有空間去愛

劉俊謙、蔡思韵拍住拖狂跑謝票場 驚聞有觀眾已經重睇8次

香港電影《幻愛》在過去的周末 (7月4日至5日) 票房連續兩日冠軍，可喜可賀。昨日 (7月5日) 單日票房更收逾90萬，相比周四入場人次升逾5倍，在疫症影響的低迷市道中，令人振奮。

《幻愛》在上映首日 (7月2日) 票房低開，僅收約14萬。翌日男主角劉俊謙在個人社交平台上嘆失望，因若首周票房不佳場次將被大減：「小弟絕對明白，香港正值風雨飄搖，大家也沒什麼心情看電影。加上沒有明星坐陣，題材相對上也不夠商業。票房不好，絕對可以理解。實際情況是，首周票房若果仍然慘淡，各大院線將會縮場，《幻愛》亦很快要和觀眾說再見。」有賴早前優先場口碑強勁，不少影評人及網絡名人，如杜汶澤、田蕊妮、楊詩敏 (蝦頭)，有見及此亦紛紛力推《幻愛》，令更多觀眾入場支持。

隨後的周末，《幻愛》票房出現奇蹟！連續兩日成票房冠軍，周日單日票房更達90萬，令人振奮。對此導演周冠威表示：「《幻愛》首日票房低開，確實心情沉重，之後有倍數增長，聽到觀眾的良好反應，感動非常！百般滋味在心頭，感謝觀眾支持、鼓勵和愛戴！好像上天在提醒我，這個城市仍然有空間去愛！」

男主角劉俊謙對票房回升感覺夢幻：「剛過去的周六周日，如夢幻般，經歷了票房上的奇蹟。看到每一張觀眾的臉，我能感受到他們對《幻愛》的投入，以及對我們的愛和支持，很感動。在此我要感謝每一個幫忙宣傳的朋友，感謝每一位入場支持的觀眾。讓我們在這個時代，重新定義香港電影，重新建立本土文化。」

一眾台前幕後亦於周末積極謝票，包括監製蔡廉明、導演周冠威、編劇曾俊榮、演員劉俊謙、蔡思韵，周六、日合共連謝10場，場場爆滿。有觀眾更表示已經連看了8次《幻愛》，每次重看也有新的體會、新的發現。

女主角蔡思韵表示感受到觀眾的真摯：「這兩天參與謝票，觀眾們的反應是我意想不到的。劇終後，在近乎滿座的電影院中，觀眾們都沒有離開，默默的盯住銀幕、伴着主題曲，直至片尾名單播畢⋯⋯你們留下來發問、分享感受，我都能感受到你們的真摯。甚至有些觀眾告訴我是看了第二次、第三次⋯⋯能夠與你們面對面的交流是很幸福的。周六周日連續兩天票房冠軍，讓我知道原來奇蹟真是能被創造，謝謝你們一起參與在這個奇蹟當中。希望喜歡《幻愛》的朋友可以多多向身邊的朋友分享，我們接下來的謝票場再見！」

由董身達、曾麗芬、唐才智、甄惠梅出品，曾麗芬、蔡廉明、曾俊榮、周冠威監製，周冠威導演執導，劉俊謙、蔡思韵、鮑起靜、潘燦良主演的愛情電影《幻愛》，講述善良戇直的小學教師 阿樂 (劉俊謙 飾)，是精神分裂症康復者，渴望愛情但從來不敢戀愛。他在街頭偶遇了清麗脫俗的 欣欣 (蔡思韵 飾) ，一見鍾情卻爭扎應否透露病情，不幸再次病發，被幻覺纏繞。他更發現她的真正身分，竟然是個攻於心計的心理輔導員？ 二人發展出一段懸疑曲折的禁戀，疑幻似真。

《幻愛》由高先電影有限公司全球發行，7月2日盛大公映。

唔通你同我睇同一場？

i mean 連登設計原意冇理由特登為防劇透整到咁

以下含劇透

結局係真定假

結局請”加密”討論

鮑姐果段有d老土
唔係咁鍾意 好反感
女主角某d角度靚
某d好醜
清純look,幾正

已買簽名本，睇再Tim

睇咗8次果位手足

愛情片喎

唔關事

呢部係可以一個人去睇

同意
一個睇或同人睇都得

點解要講到因為佢黃先睇
明明本來就想支持本地電視

可以因為佢係本土同時係黃而睇，無論咩原因都好，總之都係支持幻愛

ceci真係好靚

同埋，大家別忘記杯葛cctvb

生命中冇tvb好耐

男主角現實都有條幸福賓周

杯葛！杯葛！

初選 11-12/7 9am-9pm

準備出post叫人投初選

熱門嗰個，資訊有少少亂

我既message會盡量單刀直入

星期日睇 支持

掛住阿玲

今日睇咗

撇除政治因素
都係一部值得入戲院睇嘅戲

睇咗
呢套戲其實唔係我杯茶
有時睇香港電影，總令我覺得似睇緊港台節目
感覺似獅子山下，無論係鏡頭、節奏、對白或調色

同係以精神病做背景嘅愛情片
近期嘅韓劇《雖然是精神病但沒關係》精彩好多

但《幻愛》男主角堅係演得出色
尤其病發嗰幾場戲

我唔鍾意睇愛情片都覺得值得一睇
講精神病患者係愛情上嘅矛盾、掙扎、無奈、虛幻
劇本寫得好好
完全唔似其他港產愛情片咁多無謂突兀嘅感情位

突破都有
推俾未買嘅人

真心，真係好耐都未睇過咁高質的港產片。平時好熟悉的地方，係銀幕前另有一番感受。最緊要的係劇情方面帶俾我好多思考的空間。

唔知點解睇完套戲我會諗起joker同Harley Quinn

我睇2次，2次都有人嘈
第一次個時坐後面既中年夫婦係到講野，之後仲要講電話，坐我隔離個個耐唔耐就禁手機。
去到第二次，坐前面個對情侶又係講野，條女仲要係到笑啲戲情
諗緊睇唔睇第3次好～

男主角好正

嘩個腹肌好勁

堅好睇

今日睇左 好好睇

睇完之後，忍唔住返去做咗少少資料蒐集：

你把聲好好聽

人地邊有特登多謝手足，你講到咁

希望放輕咗把聲講嘢之後唔會太多懶音
Btw 多謝 G 持